當年高登幾十個人係旺角過班馬線突然坐係度佔領 成功救金鐘

咁你行得未

push

推

咪on9 啦
佔黎有乜用
be water 阿
散水下星期再出

而家沙田成班人等死呀

圍魏救趙

救到人就可以散水

咁應該入沙田
佔旺班狗一定要理你？
班狗清完沙田再慢慢清旺角重得

沙田清得七七八八救唔到的話
我地都一早收到晒風散晒啦